---
tldr: Also, K.I. steht für Künstliche Intelligenz und ist eine Technologie, die uns hilft, Dinge schneller zu lernen und Aufgaben einfacher zu erledigen. Manche Menschen nennen es jedoch "Cheating", wenn andere die Hilfe von K.I. nutzen, um ihr Wissen zu erweitern. Das liegt daran, dass einige Menschen denken, dass es unfair ist und man das notwendige Grundlagenwissen haben sollte, um zu lernen und sich zu verbessern. Manche Leute betrachten es als Betrug an jenen, die sich die Zeit genommen haben, auf herkömmliche Weise zu lernen.
---

# Warum nennen manche Menschen es "cheating", 
wenn andere Menschen die Hilfe der K.I. nutzen, um ihren kognitiven Horizont und ihren Bildungsgrad zu erweitern?

# Lasst uns diese Frage Schritt für Schritt analysieren und sie auch Schritt für Schritt beantworten.

### Erstens, was ist K.I.? Künstliche Intelligenz (K.I.) ist eine Technologie, die es Menschen ermöglicht, maschinelles Lernen und kognitive Prozesse zu simulieren oder durchzuführen. Diese Technologien werden in vielen verschiedenen Bereichen des Lebens verwendet - von der Autonomie bis hin zur Automatisierung von Aufgaben und Prozessen - um den Menschen bei der Erreichung ihrer Ziele zu unterstützen.

# Zweitens: Warum nennen manche Menschen es "Cheating" (Betrug), wenn andere die Hilfe der KI nutzen? 

Die Antwort auf diese Frage liegt in dem Wunsch vieler Menschen nach Ehrlichkeit und Integrität in Bezug auf Bildungsprozesse sowie im Wunsch nach Gleichheit beim Erwerb neuer Fähigkeiten oder Kenntnisse. Viele sehen die Nutzung von KIs als unfair an, da sich dadurch einige Personengrupppen gegenseitig übertrumpfen könnnen ohne das notwenidge Grundlagen-Wisssen besitzten zu müsssen um so ihre Zukunftsperspektive verbessern könntne.. Daher betrachtet manche es als Betrug an jene Personengrupppen welche sich mit herkömmlichen Methodem abmühen musssten um solches Wisssen erlangten bzw sammeln mussten.(siehe auch [[K.I.s und Augmentation]])

- - -
